希望大家繼續屌葡萄牙

大家keep住屌 唔好俾佢停
百屌全隊！！！

17號一日仲有得踢一日都仲有大把人屌

繼續屌

成隊都係垃圾 x 100

牙你老母

葡萄牙奪冠

燈你老母

買機票啦

成隊都係垃圾..x10000

不過牙朗一個可以救全家..

牙朗正垃圾，睇死你威得一場

就係決賽果場..

上場爆完氣 今場唔駛屌都知豬硬

繼續出古迪斯咪可以登機出發返葡萄牙

呢條死廢物上場唔係佢上半場456啦

C朗扮型垃圾，射飛機

C朗上場爆曬氣 今場冇力

今場大家有眼睇 成隊波未訓醒咁撚樣 屌哂全隊啊

牙朗對弱隊先入得一球，渣ga

啊朗今日都麻麻 都要屌 屌少啲

王騎係邊